（究竟幾時電腦大爆炸？）玄學家：香港特首沒有一個是正常的

關於美國大選中的波濤暗湧,以及最終結果，香港道士、風水師香山夕陽在接受《看中國》記者專訪時表示，拜登與中共有利益關係，他不僅收了中共的錢，也有份在大陸做生意。他更斷言:「川普一定贏。」另外，他還表示，因為美國海關中門大開，所以讓中共得以打「超限戰」；還稱「中共使盡招數也殺不死香港。」....

他說，除了中國，全世界到處都被共產黨滲透了。往哪走?「羅馬教宗是廢人。羅馬教宗、天主教教宗那群人，除了性侵兒童，就是把修女當性奴。另外一個貪污腐敗，三大法寶。除此之外，那群殘廢老鬼什麽也不是。要神通沒神通，要法力沒法力。」

香山斷言，就是耶穌來到教宗面前，他們都不認耶穌。因為「教宗已違背了他對神的信仰他本來就是假的。」他說。《聖經》已經被梵蒂岡竄改，並且壟斷了《聖經》的解釋權。其他人不能解釋。只能信梵蒂岡。並且，梵蒂岡把《啓示錄》都改了，一般人又怎能知道呢?!

《聖經》寫的很清楚:「信者得救」。「聖經有說，耶穌下來，好人跟壞人絕對要分開，沒有中間路綫。」他表示，現在是好人和壞人分開站隊的時間。下一步，就是善惡有報的時辰來到了。

中共始於毛終於習 末日推遲是慈悲的安排

聖經《啟示錄》中描述，約翰看見了「天上又現出異象來。有一條大紅龍，七頭十角，七頭上戴著七個冠冕。」香山夕陽表示，「紅龍」指的是「共產黨」。10角指的共產黨立國早期，為其征戰的十大元帥。

「為什麼要用『角』來形容十大元帥呢?野獸的角是用來打架爭鬥用的，所以用『角』指元帥帶兵打仗。」他解釋，「七個頭指的是由毛澤東至習近平七個國家領袖。毛澤東立國，到習近平結束，這個政權共有7個頭領。」

香山夕陽指，習近平在2012年中上台，中共政權本應在2012年尾收檔，「天火焚國」寫得很清楚，唐朝《推背圖》和明代劉伯溫的《燒餅歌》都有很清楚的描述....

(究竟共產黨幾時會收檔?)「還有一些事未做得妥當，就要做好它。那麼多年都等了。對不對?」(這段期間給更多無辜的人醒覺，讓他們離開中共的嗎?)「他離不離開是他的事，如果你本身是邪惡的，就算趕他走，他都不會走。明白我講什麼死的就是該死的嗎?」

正邪不兩立。3千年一大劫。從現存最早的諸多預言中，都可見2012年世界末日。2013天地改運。他說，「2011年我曾經在《大紀元》寫一篇文章，2012中共末日前奏曲。那時全世界都在恐慌，怕2012年12月21日中國冬至是世界末日。」

「我已經說過，那不是世界末日，那是中共的末日。不過，是末日前奏曲。」《聖經》有寫明「末日稍為推遲是慈悲的安排」因為要放生在大陸的西方人那一把火不能燒下去。」香山夕陽指，無論如何，習近平將是中共最後一個黨魁，中共氣數早盡，今次就於此終止。